譚仔中意食咩餤同咩辣？

我先
兩份腐皮，雞肉
三小辣走韭芽

食特辣
豆卜

牛肉腩肉 清湯

酸菜牛演重二走芽走狗多米

過橋10小

雞肉牛丸豆卜 小辣走腐皮小米線

墨丸小辣走腐皮

腩肉/雞肉重慶二小

淆演勿演清湯

魚腐雞肉番茄走韭

雞肉炸醬三小

攬肉重慶中辣

牛肉炸醬 中辣

食開三哥酸辣 食左上癮

冬菇炸醬三酸大辣

同你一撚樣雞肉腐皮走韭芽

乍醬墨丸豬潤十小茄湯

餤 ?

係餸

墨丸酸菜小辣

雞肉重三

魚腐竹笙重慶/蕃茄特辣走韭芽小米凍檸茶加木耳

餤

竹笙豆卜特辣

清湯佳肉撚肉炸醬走九牙

過橋茄湯走九

三哥正 三哥酸辣
譚仔垃圾

冬菇大辣米爽

山賊手羽

炸醬茄湯/重慶2小/湖南

竹笙真係好正

酸菜竹笙重慶中辣小米 凍奶茶

雞肉豆卜竹生三小

冬菇生菜小辣

賴肉殺小拉

潮文呢？

雞肉走九重慶中辣

豆卜冬菇 加多2份韭菜清湯走芽菜

牛肉番茄大/中辣

先菜淆肉小辣少米

雞肉勿演姍小辣無得輸

雞肉 腩肉 竹笙 or 墨丸
大麻雞翼
凍檸茶

只食三哥
墨丸 雞肉 腩肉 豆卜 魚片頭
清湯或者糊辣少米

三哥煳辣萬歲

識食！！

牛丸 三哥酸辣4小辣走韭芽走腐皮

腩肉墨丸

同你一撚樣雞肉腐皮三小走韭少米

過橋大辣

街肉牛演刪鮮實小辣忍凍撚死

三哥腐皮雞肉普通酸辣

雞肉魚蛋清湯 凍檸茶